{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48264&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백암산장애견동반펜션"
    },
    "text": "徳裕山国立公園内に位置する宿泊施設は、澄んだ空気と朝の鳥の声を楽しむことができる静かな環境を提供しています。ここでは季節ごとに様々な花を鑑賞できる徳裕山の良さを楽しむことができます。宿泊施設は雪川面盤松から車で5分の距離に位置しており、徳裕山自然休養林は車で8分、武州徳裕山リゾートは3分の距離にあり、便利なアクセスが可能です。チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。駐車可能で、客室内は禁煙ポリシーを施行しています。宿泊施設は美しいユリとちょうちんの花で飾られた客室を提供し、自炊はできません。バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。ただし、追加人員の入室はできず、肉類、揚げ物、魚類の調理は客室内で制限されます。未成年者は保護者と一緒に利用する必要があり、火薬や爆竹の使用は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "澄んだ空気と朝の鳥の声を楽しむことができる静かな環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳裕山国立公園内には何が楽しめますか？",
            "answer": "徳裕山国立公園内では季節ごとに様々な花を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "宿泊施設は雪川面盤松から車で5分の距離に位置しており、徳裕山自然休養林は車で8分、武州徳裕山リゾートは3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では自炊はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合は何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人員は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、追加人員の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が制限されていますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理は客室内で制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 405
    }
}